(新手）耳機L入 IM-03想換升級線買咩線好

如題